人類的母親叫做露西

咁佢母親又係邊個

我係咪應該打句慎入

樓主老母叫救命

講定聲唔好意思先各位巴打

你救下囉

簡稱老母西

屌你老母 搞到我係街笑左

露西不露西，就沒有人類了！

咁露西嘅母親係邊個

人類4大起源 露東露南露西露北

4大起源嘅起源係咪露中神通

人類的祖母

呢個post 做乜撚野

做露西??

得一頁但係三個笑點